盧建民向終院申上訴許可 李義霍兆剛司徒敬5月17日處理

盧建民向終院申上訴許可 李義霍兆剛司徒敬處理

【資訊部獨家】因2016年旺角騷亂被判暴動罪成及判囚7年的盧建民，去年向高等法院上訴庭提出定罪及刑罰上訴但被駁回，上訴庭亦拒批盧上訴至終審法院的許可。預計將於2022年2月出獄的盧建民早前透過律師，直接向終審法院申請定罪及刑罰上訴許可。

根據終審法院網頁顯示，終審法院已排期於5月17日上午10時處理上訴許可申請，負責法官為李義常任法官、霍兆剛常任法官及司徒敬非常任法官。

#20210414新聞

算罷啦,終審法院都變咗中審法院